[I/A] LAST IDEA ラストイデア (118) 師父你又唔開Post!!!隻揪!!!

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

松田洋祐我屌你老母

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

呀屌SOR 去左廁所爆石
又中1001
又要你幫我抆屎

是但啦都最後一個Post

Gay

手口並用

新post 再放 60000石 480$

我係絲打

有鳩絲打 出現了

75=10000!!!!

lm

依個list洗唔洗加埋神之鐮刀

原來冇劍系列添，睇嚟真係要執執

其實貼呢個LIST 不如貼呢個啦

我要去台灣旅行
賣綠石 有16萬 1萬=$80 全買$1200

中咗件防甲
但係爛屬爛到不得了

想去冰島
1萬=75$
tg:kenji76

last 2 hours

換多2對鞋打直算佢後期出貨率低到無得再低
2次活動都教訓我地活動前期要爆哂所有水先

等緊金主想同人鬥搶野之後收石

收3萬8搶冰斬褲

見係你 3萬8 280俾你

會輸1蚊喎

有錢去台灣了

賣10萬綠石 75:10000 買曬可平

1場10連跌左2件勇甲

其中一件20全能

賣5萬綠石 $400

笑笑不說話

有劍idea 套
神甲果20全能好似變到唔太重要

拍賣有條必緊7萬幾 依條放唔放好 乜咁值錢架咩？

尾水終於有一把妖刀
但全白

9%橙爆傷連擊鏈

你mp吸 唔好同迴比
果條會上到十幾萬

賣6萬 綠石 （80:10000）全收450

過咗十一點除咗推主線仲可以做咩

上床訓教 等聽日TA

開活動第一件係頭 最後一件都係頭

勇甲呢類通常大家見到全能加幾就會開始收貨?

20

打唔到 搵唔到 買唔起

黑龍甲而家係唔係而且冇市？

全屬會高價好多

劍裝冇得打了

又係時候去做番Free rider

好感動 最後一件打直到全能 雖然唔top

打狼王好定黑龍1好

等下個活動用coin換

打黑龍劍介值錢

黑龍2

打山賊 出神託

中肯

賣23k 稅前綠石 $150

其實而家拍賣嗰條2連鍊 值唔值十萬

刷唔到條70既鞋同褲
局住要30升上去我屌

有無人可以share 平a劍既skill tree黎望下

活動刷左二連練同加護鞋
劍士有咩出路
用錢買把平妖刀玩普攻?

唔妖刀喇, 而家玩劍氣劍

終於唔洗用隻詠唱黑龍戒

劍氣之前好似8000就有
依家好似幾萬

聽日ta必備

強烈譴責D暴徒炒高哂D價

一定要用矖d銀幣？

留下次
雖然下次唔知出咩職

個隻3衝擊波手又係

今次唔會回收銀coin?

劍氣劍點解咁搶手 特效係咩

勁過弓箭手

屌，隻手套係咪師傅同我爭緊

有無片睇睇

屌你老母死日本仔迫我推到四萬埋單

好彩今朝賣咗把妖刀

呢隻手值咩

對弓手嚟講好有用 好似係

同埋唔夠耐呀

搵隻腳刷下都咁難

滿級有10%全耐，仲有爆率爆傷，又係全物理傷， 將來有咩物理爆擊Build上位都用得著...好似係

痴線我有啦點會同你爭
唔通我SEND完出黎,叫你BID 然後再同你挑機咩
不過其實4萬貴咗啲,本身幾多你再一下跳到上4萬?

條友1蚊1蚊咁Bid，唔知點解我唔想浪費時間，所以1000蚊1000蚊咁Bid，佢Bid到39001我咪Bid40000
btw 其實我今朝打咗一隻爛到無可再爛嘅出嚟，所以打直咗一下

頓時覺得4萬差唔多

呢條鏈可以賣幾多

屌你真係好撚好運
下次1蚊1蚊BID到 延長上限,然後唔好BID住,淨返1/2秒,一下出多少少就BID到唔洗咁貴
唔知你明唔明我講咩

我知正常程況係要點Bid嘅
之前Bid對滿技Lv跳鞋都係Bid到延長上限再最後兩秒先重注
但係唔知點解今晚就係想用大人買法提早收佢皮

因為你好rich

@武滕遊戲

有錢係唔同啲
雖然我頭先BID咗條十萬2連鍊

師父，見爆率有黃字，5000入唔入得過？

之前擺上去2萬起bid都無人理

千萬不要,雖然係少貨難等,但呢件好伏
最低物攻
最低刺突
最低爆傷
最低刺突之理
3LV果個普攻冇撚用

咁我去刷山賊之館算

想要

師傅樓上果條屌d wo

呢家玩盾斧冰 定係 盾斧咒 比較好？

ching咩年代
依家係死弓鬥既天下了

黑龍2冰法當道
群青原來有價
打到困D碎哂

有成推係倉

最近玩返既新手

新手想用最少既錢
就建議斧雙靈

呢家過左狼王
想玩穩定又快既組合
以前玩轉轉轉就因為穩定auto

條褲洗晒coin都洗唔到橙黃全能

火龍骨弓

要打黑龍冇穩定auto
要穩得龍職先做到

你有防鍊火斧
活動裝冇打齊？
如果打齊活動裝 合/買把4星光劍
可以痴下街場打
跌到黑龍戒劍鍊慢慢換曬5星就可以自己auto

冇啊 我係今日先玩返 唔夠時間刷活動裝

黑龍你是最好的 你知道嗎？

咁就幾舊水

今日先開始玩 用戰士
想問15lv拎多個職 點解人哋補弓有死靈但我淨係可以揀槍

之後打打下做會解到其他職

ok唔該巴打

終於首通到可以安心打新主線同TA

kekeke個公主?

想問盾用咩鞋同褲好
見人有80% block率

如果冇刷劍活動鞋可以試下加護鞋
ふぇいたるしゅーず
岩岩活動出左一堆5000就買到

手持60個銀幣
應該打直邊件好

但我玩打擊反擊活動鞋斬屬好似無乜用
加護鞋好用？

印象中盾好似係用加護鞋
或者你睇下其他玩盾用咩鞋先決定

裝盾=加護鞋

on9 呢隻係我放出去過隻 過陣賣2萬5000

想睇下你隻冰既build

求冰法同埋平A劍既裝同skill tree

今朝見到轉轉外圍有D冰氣
D怪比佢停住左
係冰職定係有斧既效果係咁?

冰職,但廢
會走入怪群開技=自殺

冰個招freeze touch
爆會心時會冰D怪

但BOSS 個撚個有RESIST的
感覺有D多9魚

黑龍介其實而家點賣

上個月比人做爛市8000都冇人買

而家全白字仲要係ブロック既ON9黑龍介放20000都比人即決

有無巴打啱

冇

終於小號50LV可以打黑龍

翻去玩遊戲王

劍裝一完
最後D頂級出血褲比人恐慌性拋售

有冇人教玩劍職
有一套活動劍裝
但未買到岩心水既黑龍戒

有一套劍裝既話自己去刷黑龍介啦
岩心水既介唔會平得去邊

光槍 黑龍1

效果好正
但火力唔見得特別勁

正所謂萬變不離其轉

男角

我覺得係轉嘅問題
槍斧二刀拎兩枝玩普攻流應該勁好多
一枝轉冰槍都得

男角會大力d 體力都多d

個玩家都Gay啲

大家有冇研究過通常幾點結標會多人Bid啲？

平A 普攻唔洗諗
ACTIVE SKILL 造成傷害時先會發動效果
現論上轉轉係最大發動機會

夜晚 6-12點

今日係唔會停SER
直接出第6關+TA?

分享下分身ac穩過黑龍build
斧雙靈
全身活動裝 自己ac帶打劍裝全套(爛屬
活動跌左防鍊勇甲
合把4星黑龍劍 拍賣買靚斧戒4星腰
for真係新手睇

冇留意要Skill先有光柱

活動裝有冇洗過先

你當用中位數計 洗左手同鞋 其他腰7coin同10coin換
洗唔到

普攻流?

新手梗係轉
普攻要好高配先玩到
成身爛裝黎

眼殘睇少左個斧字
一陣試下先,solo到課個體力包刷爆黑龍戒

4星依家重有咩可以賣得出?
儲左一堆野係到兩頭唔到岸咁

70Lv既腰同介指(要靚職靚屬)

呢堆活躍user係度扮新手

岩岩見到巴打你踢鬼左你sor

正常都係 收工時間 - 訓覺時間 啦

我自己放新野既TIMING一定係夜晚9-12點咁上下

我琴日lunchtime 38000bid左呢個
我以為減左價
點知夜晚d18-20既甲又貴番

MP腰嚟緊換賭腰

用冰雷頭冰爆戒好似好d

條龍都未見到就死咗
係咪魔抗得68問題

冰雷頭貴撚到用住先

裝備等級不足

因為你用緊妖刀
限死左劍職
但劍職要穩就要其他靚裝配合
咁就又穩又快
新手冇錢一定係用靈

仲要好多件都未升70LV

好貴既咩
之前打水3有兩個
拎左黎打直 唔係5000有交易？

オーラ＋勇甲既安定度真係不得了

簡單黎講就係 強 無敵

自己亂黎 終於第一次auto到10連黑龍

弓之女王 (用劍)

以為硬到仆街冇撚得輸個陣入去黑龍2 試水
2秒出返黎

唔同次元

平A劍 玩劍雙弓 定 劍雙靈好？

好難揀

分身黎 你知弓手要手動

防守面夠頂既話緊係 劍雙弓 盡谷輸出

用靈既主要目的都係因為防唔夠/易死唔安定先用佢姐

試下用靈先咁，玩到無哂轉生石

咁岩我有冰杖同心臟
諗住另外組個冰法玩下
想請問下Ching 頭係咪唔可以用反屬頭
仲有冰法係唔係打黑龍2好必要/好有幫助？

輸出同隔怪

SHOP條8婆有得買
30萬3粒
50萬15粒

終於出10%連擊嘅攻速黑龍戒

而家黑龍2需要工具人/輸出火/冰法
我呢個算工具人冰法, 咒同靈都帶晒, 有賭腰可以點滿雙靈氣
如果有火法可以考慮反屬頭, 但我呢場遇上刺屬隊友反屬比斬所以換左賭頭

TA 唔玩連擊普攻劍雙弓 係咪唔洗入場？

唔關裝備等級事
同一堆嘢換做斧二刀靈就過到

咁係咪可以auto/半auto同人組隊打
想R下街場玩
出面D近攻多到好泛濫
所以先想組法師打龍2

講左啦
把斧換把片手斧 然後唔點剛力點其他啦
新手d點好珍貴

係

啲片手斧拆撚晒

想執把平冰杖,把把都全白咁既

勁嘅比大佬執晒去黑龍, 而家得打直貨(好似係)

放三萬會否被即決？

你放 我決你

3萬1

屌你

3萬2

38001

38002

洗極都冇斧,灰到仆街

利申 : 唔玩劍

好想要

你地撚劍之人唔係2黑龍介MUST?

會用賭介咩

我唔玩劍 不過好橙好想買

換左電話半個月無玩 仲打緊黑龍?

黑龍本體都會跌木箱架咩

黑龍(黑)

木箱一開會變彩

點解無端端屌我
真係未見過先問

個白字全屬有D柒

換完劍之後 平Ａ流而家５８秒～６３秒１場黑龍

條撚準備

新手一問
咩係平A?

普攻

佢仲會出藍箱

一樣係一開會變彩

好撚過隱的

ON9

戇鳩SE點解唔直接出彩

SE深知呢隻驚打箱都係抽強嘅過程, 係要搞D花臣

佢仲會出金箱
一打開就自動變錢同碎石 好過癮的

打擊勇甲都14萬

其實有咩職係玩打擊傷

條友我諗係打直個打擊掛

其實係我托價

btw 頭先打咗1x場黑龍死咗3~4次
都係不停跌遠攻卒轉唔到回唔切
然後個木箱係垃圾

巴打你賣?

本身想玩隻盾 點知條友大我2萬 我大番佢4萬 搞成咁

有石就是任性

本來大家都係1蚊1蚊咁加

想問應該轉咩職最簡單auto？已經好耐冇玩
整好哂先開第2隻人玩火雷靈

斧雙靈 詳細睇我上面追po

呢條拎去賣值唔值錢？
唔值嘅話自用算

利申：本身有條爛屬難到仆街

想問有冇skill tree睇下
唔係好識點配點

又炒起左？

個賣家fatfat

打直咗十鳩幾萬次去唔到弓+2
而家打到斧+2又幾值錢唔捨得再打正一屎忽鬼

賣左佢lo

唔好再打啦 拎去賣都有5萬UP

擺6萬起

新手啱啱玩只係瘋狂推進度
打左咁耐一件彩裝都無
有d關要比成100石打一次
想問下邊到有活動關打？點樣刷彩裝易d

好彩留左一套係另一隻人度

直頭係冇乜貨, 好似活動前嘅反擊鞋咁

但我會兩隻build 都冇腰用

洗到神腰仲咁煩惱我都唔知講乜好

100石一次 0課輕課唔好打
重課先打 但重課不如買ac
彩裝前期好垃圾 用橙黃4星仲勁 又多選擇

後期彩裝會唔會易出d sosad

概率不變 運氣主導

黑龍易出彩D

求劍平A 配點

我冇打齊活動劍裝
既然我有火斧
係唔係應該刷聖域？

同埋係唔係刷斧戒？

本身係弓+1,洗佢都係為咗弓+2
冇預計過出斧+2再整體望一望係貴咁多
如果買條全能20畀弓用, 又再打過啲技, 真係地獄

Agger

1隻黑龍5個箱
10連黑龍50戒
幾時p夠50隻

有六章未

有

全白光劍都仲有市場

賣到1萬

驚已更新

推圖冇1.5倍好唔慣

開波

睇野愈黎愈慢

等睇光法出場條件

點樣會減左咁多mp既

靈氣會扣上限

屌丫，我仲賣8000添

冇體冇水 圖都推唔到

水都唔送支

課啦

５氣一場真係好撚貴

仲要得D垃圾野DROP

SE真係仆街

咩都冇wo

6-1 開始出番多左四星

我意思係佢DEFAULT得D垃圾野DROP

自己緊係連4星都冇件啦

爽手清晒佢睇下新既周回點有冇DROP實際

我愛se

無体。。等睇人開新周回有咩出

跌左彩 係劍裝出既群青點解入面都會有

殘體

咁玩唔到轉轉轉

講咗好多次小怪箱隨機

升少幾下會扣少d魔

日文字黎 しんたい 身体個体 (體)

唔係樣樣靈氣都開架MA
開回MP咪算

回mp先唔應該開

小號有體諗住去開圖, 仆街去到6-3兩個地炮圖射埋黎就秒左
滿坑6千魔防 血萬3..而家係咪歧視小號先

地炮圖。。

乜柒都冇 之後又未開放 番去黑龍了

好能粗呀, 兩野一齊射向門口.. 應該係光法黎, 雷同冰果隻咁幼真係牙簽

咩料

全部都係晒後半

自HI既ON9仔姐

你每裝一個ACTIVE SKILL上身
你個總攻攻都會加好撚多

sl震

前半乜柒都冇
超有誠意更新

去爬斧塔攞石回體先

趁你地開緊主線自high下先

見到光小怪識直線光炮 姐係光法都有呢招
俾d新意啦se

第一日嘅第一名=最後一日嘅十幾名

大招應該就係光槍特效幾條

應該冇自high成份既 999999其實谷攻就得

full auto要1分21秒

你試下除晒D 劍招睇睇
正常得普攻一定去唔到999999

拎志在參與獎算

手動？

新開第6章前半 無新周回 等更新
6-1, 5關
6-2, 3關
6-3, 11關
6-4, 6關

自

點解我手動慢過自動10秒

放用果2招 劍氣同沖擊波 就有咁既數啦

平原最少4關？

你太睇小平A劍既攻
大把人淨係放劍氣同波波已經咁既數字

劍氣好難去到99999喎
波波就一定有

12位一下跳到32位 幾分鐘咋喎

主線太短

你地有無用3波手?

食緊飯冇手動打王
但就算手動應該都好難再提升5秒咁誇

巴打Hi

狼王明明係FOR遠攻
揸把杖+劍氣入黎屈機,足足拋第2名4秒....ON99出貓FEEL
淨低就係火法玩晒,弓手食塵

SE成日都迫害弓手
公平咩

死靈: HI?

想買返把黎玩但貴到

想問下點解D劍氣劍唔用反屬頭都照學滿幻影箭??

光劍 黑龍戒x2 連擊鏈 腎石?

我用4星裝

即係點
就算光 闇,唔用反屬頭都反唔到
定係純粹大力到想要幻影箭既傷害?

打多5hits

實測冇波波手係好難入頭10

我都冇劍波手，第３

高價收劍波手

男角唔計

3波手 係邊隻

劍氣同波波咪=ACTIVE SKILL囉
點解轉轉上唔到999999
因為只會裝轉唔會裝其他招

新手一問

我係賺咗定蝕左？

70LV 應該全STATUS 10-11點

15000石OK啦

你岩 前40 得我係弓手咁制

劍氣劍好難用

好快你就連前50都無

咁劍氣同波波係真係需要用,唔係為谷攻而裝上去
我意思係上到999999未必係自HIGH姐

日本仔未收工

預左 上次16 最後96

但當時無買劍氣劍
諗起當時打10回要不停劃，手都斷

放唔放

sry 巴打
自用緊

無啦我直接放棄唔晒水打
根據上次經驗,去到最後果日同你而家呢個排名差好撚遠
仲要晒水熟下D出怪位,又要唔MISS到任何一隻怪,又要少關卡,又要冇SP,要排得前直頭連跌幾多個箱都要計埋,根本靠運
上次用左3X支水先第6名,今次仲要明顯唔係FOR弓手,而家第一名火杖+劍氣劍,過兩日一定大把本身有劍氣劍既人買把火枚入埋黎打,到時唔好話弓,連火法都冇位入

所以真係唔好晒水,打多幾場黑龍賺石好過

師兄心水好清

主要係 報酬唔夠吸引
1-2粒5星打直石+1件爛鬼披風

見有新野咪打下 我上次三四支水就最後keep到頭100 弓手表示從來沒我份 已經習慣

志在參與

其實而家有冇機會SOLO到黑龍２

唔係出左打8分鐘既斧二靈手動磨過?

有冇啲又輕鬆又快既方法

靈氣點解我裝2招只係發動1招
裝3招就出得2招
2招20 1招1lv

上次梗係啦,明FOR弓手既

Agree

頭先特登轉左冰法試
1火 1冰 1龍 1槍輕鬆見龍諗住ok啦
隻槍一入王即死
打左2行血隻龍頂唔到死埋

SE : 請等日後D新裝

玩家 : 第2水黑龍2裝都比人賺撚完了

而家刷緊黑龍2既人放個套新光裝拍賣件件4萬
肥過肥仔水

刷左十隻左右, 冇震過

有人買咩
都未出光法
呢堆新裝砌到咩build

最慘係即使自己夠料打,但冇朋友冇戰友
冇機會打我啲Friend 一早棄撚晒了

放60000石 $480

劍氣劍打咩會出 其實

黑龍 隱家 山賊

個身幾勁下,
可以有 高爆率 & 全STATUS 20 & 全SKILL+1
唔係光法都岩用

SE : 請等日後D新裝SOLO

以前唔打打黑龍時日日山賊

出好多呢把劍
全部爆9晒做750

同黑龍1甲差唔多
爆率換斬倍

哩到組唔組到團刷

賣7萬稅前綠石 80@1萬

但套野要 魔130點 先著到

似乎真係唔多岩近戰用

唔想SIDE咁多點去魔到

做住時裝先

又一個月免VIP月費

(好似吹大左)

20000俾盡 呢排又回落咗小小

1日冇新劍1日都有排玩佢

用龍雙靈反而無咁痛
一轉左斧雙靈就比人秒

應該頂高HP吸收 定點?

我個仔仔好正
日日對住佢黎打飛機

無周回POINT

針對性改善啦
你睇返你個人而家有咩不足先
唔係吸得多HP就唔會死

望一望個倉唔知幾時多左把光劍

呢把真係1個月免VIP月費

黑龍1
山賊
白狼蜂

邊有 最多咪買到體2

我指6章

我都係

319 failed

你尼把裝緊既 都唔知幾時有咩

隻驚肯定有鬼

咪踢爆人啦
我個把應該係更新前跌 跌左都唔知

開一半唔開一半真係好on9
屌你老母SE

SE : 後半未開發完成,所以分2 PART

好似d科技野咁
可能我地用緊既iphone 係十年前已經研發好
直接出部最新科技,遲下咪冇空間upgrade

有冇人打 想試下坦唔坦到黑龍
最好隊友有22lv靈

第一次出新SKILL TREE
BUG應該唔少
係緊張D

我有學埋冰牆

2萬防CLS

轉轉靈OK?

吸唔吸怪架?
侵唔侵垃圾弓?

我驚你比黑龍aoe屌死
可以試下

有冇龍Build配技
覺得可能龍先係我真正歸宿

啱啱買左靚冰盾

試下囉開場?送下頭先啦

我收皮好了

留返D機會比其他大佬

試下啦屌

靈22OK?
冇其他要求?
NOW 斧雙靈

3個打如果吸怪頂得住我又唔死應該至少入到王關掛

開左
57318226 之前果個集會
不過full左既

你有靈咁我盾冰鬥 應該又多1萬防

咩玩法? 黑龍2?

full 集會入唔到陰公

劍氣係隔離放波放劍氣放劍雨ok？

其實應該差一個冰法

要定期開新集會所當清死人

我有冰弓死, 有位比我就入

我冰咒想試

開返個黑龍2 用

我係咪應該又開一個新機會

開個專試黑龍2既

呢隻盾冇劍加護又冇吸血, 一定頂唔到利申9估

開左新
57354812

平賣帳號 有意94444824

800%mp轉hp

要係咁禁, 怕你辛苦

開招盾300mp
一下回2400血 應該ok

屌啦 想當年打黑龍我都係咁

賣7萬稅前綠石 80@1萬 全要$500

有人入未

入ed

黑龍2.0入ED

好多大神

是但入多個 試左先

依家鐮刀唔值錢？

sorry 我雷電彈左 重開

一開波就洩左道氣

雙冰唔知夠唔夠攻 下場睇下夾唔夾到

屌唔記得開盾

唔緊要反正重開

btw 聽講最好坦開場,因為行最前

waiting

一入game見到個技能條

cls手速game

睇分工, 我就唔洗點郁嘅

回個PO就死左

首先我覺得第4關骨太多 打唔入有少少清唔切

有個草人會易D, 我換咒試下

不過其實重點都仲係王關
清怪唔夠快?

最難搞係D大骨

要咒

再開

一開波走左邊冇錯啦?
睇下恐唔恐懼到隻龍

開左 問題係d大骨

頭先死乜，睇唔到

死我, 不過冇草人應該唔長遠

劍氣劍同劍波手 特效係點 有無片

點解會坦唔起

防好似無撚用

用龍會好坦D

但龍要變身先可以+防

齊人?

轉轉轉拎盾+血斧 坦唔坦到

屌禁錯出擊 仆街了

冇帶mp吸

飛斧隊ok

老老豆豆 其實我係咪冇咩作用

唔好引過嚟就得

仲有無團

其實冇問題, 兩遠兩近三遠一近都有得過

屌頭先唔小心禁錯出擊

磨左半條有進步

感覺上個個都用輔助技,我得恐懼,清骨又慢

好多靈 定係我轉番斧雙弓

爪太快，回唔切死

刺突打骨的確係唔痛, 弓嚟講火弓可能好D

咁我轉火弓

感覺輸出可以高D

有靈前面夠做

火夾冰控場加輸出同靈氣
另外2隻夠攻唔死就得

王關唔係好夠膽行埋去跳射

龍雙斧視角, 我係全程唔洗郁, 主要睇夠唔夠輸出清大骨

我改完技冇SAVE卡左, 重開

龍真係幾硬

隻雷槍居然係最低攻

望下自己萬5血 發現原來仲有1xx point未點

轉要呢粒野

転左斧雙冰
13000物防

咁應該唔死

乜龍咁高輸出

好多大骨 吸唔到血好煩

one more

我地清唔切, 有幾隻走過嚟分散左輸出

就入隧道 究竟打唔打到呢

唔得了準備斷線

唔係我斷

原來係咁

如果有刺突貫穿,清得切應該贏撚左

槍IDEA裝

有冇龍Build可以參考

佢出左火同劍,唔知係咪跟基本職出
下個可能係弓/死靈

出隧道 開左

一身都係死靈Idea裝隻骨仲唔勁到仆街

終於有死靈時裝for骨

開荒團加油

唔係講笑,有刺貫,幫到手清王關怪=贏

下個月睇下槍IDEA套裝有冇

黑龍2個冰法要學咒嘅邊招？公仔同減魔防？

食飯唔打住 另一隻已經轉埋龍
冰同龍等你地試邊樣穩

我有反頭
輸出斬光暗冰
應該有反到29%

入上面個集會所搵龍佬睇

呀屌sor
我禁撚錯制飛撚左埋去

又中左大骨連打

弓道部民風淳樸

減攻

食飯先, 搵人補靈同減攻

-1

草人 減攻 仲有無

我飛埋去果刻我自己都忍唔住笑
如果我爆開龍隔黎小怪,再跳射飛走,重覆咁做有冇得諗,雖然好撚危險

入果下就死了

冇，唔夠點

有冇人入

差2隻冰介夠抗

睇準佢攻擊時候彈出彈入,想試下

岩岩試冰好似帶減防靈氣最好
多數最後死

差咩

靈氣唔係有人帶？依加我冰雷咒

入番黎唔好走

唔需要雷 有冰牆

靈氣要減傷，其次物攻
咒要草人清怪，冇人用盾戒就一定要減攻(最好兩樣都有)

ok轉職冰咒靈

連登第一屇黑龍2開荒團-1

照咁睇,有刺貫既弓,應該真係好撚大力
弓道部既手足們,有希望啦雖然都係冇得auto
@青葉 @崇日結衣

原來我打錯 係想講減傷

咒學草人減攻 靈氣就減傷同物攻 係咪？

帶雷用引雷手都有得諗

我有靈

如果真係有人帶左靈氣你就點同佢唔同嘅靈氣

一凹一凸,互相配合

散左團 食飯

咁你想額外要邊2個？

想睇下你隻冰法

鬥果招回天其實真係幾有用,保到後排
如果我既彈出彈入計劃成功可能有機

我劃冰牆比你彈出彈入

我有龍/斧靈(盾戒

最衰隻game左右視角太衰,可能彈入去回天,跳返出黎果下因為視角限制唔夠遠,落地畀佢發撚死除非畫得勁快,又要睇黑龍攻擊timing,超高技術,岩晒我

隻防戒咩事8萬2

我都想知 咁垃圾 得個19盾見得人

成個場得番1隻

有無id？

啲人打盃賽點做到咁快 全手動?

之前賣左隻3萬5

有無人試黑龍2

想試下隻冰support

開lo

id？

因為要用劍甲, 所以要防戒補勇盾(好似係)

平a劍打黑龍根本唔需要減傷

已入

黑龍2減埋都唔夠

黑龍(1)

所以唔洗買用完都唔夠

冇人開？

打1又唔洗減傷 打2減完都唔夠 結論 無用

你leader

個個都可以開房架

開左

要減完再減隻黑龍攻再有減傷靈氣再清得切大骨先夠做

57353992

屌sor 唔記得轉弓
我正柒頭

屌點解弓道部變左轉

頭先食飯掛黑龍1
咁都未死

弓道部叛徒

都頂到兩下wo 衰鬼
再黎轉返弓

係我問？

係我問題

一下死

15000防 都係一下

打打下會突然一下秒 次次都係
btw入黎

黑龍2小隊咩環境

我們中出了一個叛徒

如果你地降攻同靈氣做齊晒
基本上就係大骨積得太多

整勁隻冰法先 雖然我感覺得分別唔大 都係草人拎輸岀

放50000石 400$

屌彈game on9
sor 又係我....垃圾手機...

差冰法叫我

今朝5點45000買把劍氣劍打TA
頭先7萬賣俾人秒

又係一下
4-5隻骨+轉 就秒左

你打我係街唔打住

2mb更新

又黎2MB

又2mb 屌你老母

-咒靈

神之2MB

九成係TA關SL出得太密要較返低

sor.................咁遠都打得中?

d後排突然死曬既

打左1條血

我都想知點解
間唔中有d波波飛埋黎ko me

係 個位本來打唔中 我只係企前弓手前小小無郁過 突然就一下死左

d法師暗波

same

想請教下
依家22lv
主線打到2-10
升lv開始好慢
係唔係都係打下主線 升下lv先？
幾時先有啲活動關打？

你試下大力清怪,有骨行黎搞我地我會用回天打走佢

霸氣

有盾戒+靈+減攻
基本上可以好穩
但是但死一個就全滅

我換左防腰 睇下會唔會唔即死

btw 點解好似清怪快左咁既? 小怪關我冇走過位
如果後排冇死可能可以再打多d

盾介係for自已 only?

team buff

-盾轉

我好似有隻 定我帶埋?反正我support

你地咩組合打緊

係有全防 有個心得過隻?

帶埋
真工具人

如果有個清骨大師打既我可以讓位
不過而家唔夠人-1

-轉/龍

唔知係咪過隻 確認下先

係啊

好似幾平

@Exxxxxxx

入得？

入黎

頭先打到1條血有進步啦

隻大骨直衝我..........

一刀斬死我地兩個

盾啊

唔記得改 係咁要我劃圈圈 然後我劃極佢都唔出

今場唔記得左用回天

again

夠唔夠人

full了?

樓上巴打入左

洗唔洗讓?但你地好似撞職?

係 咁佢打

其實可能差隻火法

記住個盾BUFF會無
要再開

唔夠人再叫我

今次冇盾buff
唔講我都唔記得

唔死既話有無都唔緊要啦

前面好正常 係入龍就清唔到大骨

繼續?

頭先有場1條血到

巴打有冇盾戒

召喚清骨使者

是咪冇加攻靈?

係
btw boss記得開盾

我發現
後排開盾係唔得
要係盾陣入面先有buff

冇左靈即全滅

同埋冇加攻靈小怪關打隻大骨都打勁耐

why not 加攻 減傷？

唔打住
其實輸出好似唔夠
就算穩
我驚timeup都未打得死

冇點

如果頭先一條血個速度 應該夠
不過中間條龍加速坦唔坦得住又另一回事

玩咁耐都只係用咗1/2支水
抵玩消水速度大減

頭先係一條血係suis巴 冰褲巴, 遊戲王
你地果時係點砌

我無變過

不過話時話,呢到冇人玩火法咩

都話我

咁搵隻龍頂我位,你用火法,work?

入左街場 cls
d骨未行到後排就死左
佢地既打法係 全輸出 屌死d骨

點夾會高傷D

過左！！！
嘩屌

我將冰轉盾 點滿招盾沖 會唔會好d？
我成日係見個時間持續完一用盾沖就硬食轉死左

咁贏未

咩team

咩職配合

火雙弓
火雷靈
冰靈弓
龍斧雙

有無位，想黎打下

黑龍2 有位雷法地位

街場入親都畀人踢
睇黎弓應該冇機會了

轉全攻冰先等我

想去旅行
9萬稅前石=700

手執光花應該係過左黑龍2。。

我平A劍 有冇打手位 組一隊出黎去試下

電感 電唔電到大骨？

如果定到都有得傾 好似係

火法
全套劍活動火裝
冰法
群青+法師手(冰爆)
全輸出打上去

全套群青?
法師手冰爆咩黎

cong！

meiji 手

更加唔明係咪我太廢

紅色果隻

哦...無

仲有冇人屎忽痕想試

d輸出會唔會俾人打到 就咁睇唔似夠抗

開

有人坦?我反而想試劍氣劍雨劍波睇下打唔打得入

最多咪輸
贏到一次就算了
輸出3億都係c rank
太高難度

打埋呢場黑龍先

有冇Ching玩過龍雷二刀?
唔明點回血

生命獲取

街場根本唔洗玩，好難夠腳

轉左冰靈弓睇下

坦開場?

邊個坦我玩劍氣

有冇Build可以參考吓
唔知Ching角色咩名

開左 我地有神平a劍 有盾戒

套build無記錯係咁

果兩隻咩介指嚟

除咗變身雷盾同招普攻之外
仲有咩要點

炎xxx
勇戒

玩龍用 龍雙靈都輕鬆過啦

雙魔心得
有多點點滿電感同電波波

轉頭再試

點解反而係我最高傷

今次隻龍噴屎先
之前次次都冇

隻坦應該都坦唔住

坦得住既佢,係唔夠力清骨/少咁隻龍幫手坦

點解d人隻冰法可以咁大力

暫時有弓既場應該係贏唔到的
打搞晒咁多位

一齊番去打黑龍1

裝都唔同 控場裝邊有得比

唔係 唔係比較緊你係我自已
我自已整套全攻冰法得廿幾萬攻 佢地4-6十萬攻

都無人，去街場碰下運氣

平a/ a/ 轉轉轉成日比人踢

差唔多 我都無攻裝

全攻應該真係好低抗 唔知佢地點頂小怪一下

有無人試？

無放棄過弓 不過打唔到黑龍2 就係打唔到

咩職

斧雙冰

以後試咩都唔關我事等佢出刺貫

男裝

放綠石1:100 多有折

完全唔明你地點可以有20幾萬攻耐
係咩項目令到佢咁高?

綠石

推一下

個反頭20萬

平a劍係黑龍2 完全無用
次次第一個死

其實有用, 但功課一定要做齊
盾戒, 咒降攻, 防靈, 引雷手齊晒先有計傾

講緊街場

斧雙冰好撚坦 但靈氣一死就無

我愛黑龍

係唔係應該去刷防鏈拎去賣
跟住用石買劍裝 跟住去刷黑龍？
活動劍裝我得2件
68lv 玩緊斧二刀靈

定係跟呢個裝刷裝？

應該直接買綠石

唔會，岩岩過左幾場

街場你出乜都冇用

我信有唔少街人係想認真過
但要夾嘅野實在太多

唔啦 想靠自己

街場揀岩兩個，等得耐搵到第三個，前面又走哂

火法第一次入黑龍 比小怪一拳打死左

新手唔識玩, 如果想玩雙魔, 應該點砌BUILD?

防鏈而家冇肉食,冇左UP又難打,
唔值得SIDE水

刷下山賊搏佢出反頭/スラッシュ劍應該好搵D

WEAK CHANGE咁撚低都20萬

想問
有D裝會有2招技+2 +3LV
如果我係轉轉, 佢送魔力之泉, 係咪會無效果?

你要本身都學左魔力之泉 先有用

想問白字血弓重有冇市場？
打黑龍冇啦啦跌咗

FUCK

又唔洗FUCK既
好似賭腰咁都有2個SKILL送
如果係剛力呀,體力上升呢D咪當BONUS囉

係其他SKILL唔岩斧用都冇咩大影響
反正你主要唔係為佢

其實都唔係BONUS
兩個技+3都成6點好撚多

AGREE 但冇賭腰

開左黑龍2.0之後
入去CHECK大家既神裝
盲撚晒

入面D人個個神裝 好癲

打直前後

2萬變15萬
屌你

回避連擊鏈咁撚貴既咩

點跟

因為劍褲鞋得連擊鍊可以+迴同吸血 所以依家好貴的

有冇人有靚賭鍊放
要求
全+1
全屬damage
垃圾耐
垃圾耐
爆傷/爆率/迴避是但兩個

又好似有道理
但仲要煩MP吸

見唔少巴打用4星鏈 MP吸

玩龍坦唔需要mp吸
如果需要 就武器換mp吸

其實全斧3唔係實用D?

全1汎用啲
想玩其他嘢都用得

我本身都想追全+1
點知整第二條就出弓+3

全1算易洗
斧3難到仆街
洗左20條都係得斧2

其實我唔係斧用
我火法用

當你玩斧
計返斧SKILL TREE入面
除左跳插招ACTIVE唔學之外
其餘都點曬既話, 可以慳成幾十點SKILLPT

而且

光劍全+1
黑龍介全+1 X 2
反頭全+1
光身全+1

其他SKILL都可以凸到上限25LV

哪有錢

X3 個D 直接買一定經濟過打直
N個SKILL 再分LV 1-3

打直打到仆街

我想要呢個啊

我唔會再進入打直陷阱

下面果兩行最易 兩三下就ok
斬呀 魔耐 全耐 斧 打左勁多次

我都唔追求佢橙 黃 有就算了

依條野係邊到打出黎?

鍛鍊所Lv9有得整

下面果兩行SKILL 大過50%機會中有用既野
HPMP吸 / 雙爆/ 回避
HPMP回復 / COOLDOWN / ENERGY HEAL <- 得4個垃圾SKILL
唔汁著一定要紅字既話其實搏得過

其實全+1
全屬橙我都會買
街市有條全+1 全屬+60
7k抵買 但60我又唔係好想屌落去

我都見到拍賣個條7000幾岩你

但係ON9 HP回復要打撚直佢

幾時帶我打黑龍2

我咁廢點帶

60全屬

早講可能有 我唔理勁唔勁我照打直

全屬冇黃又真係難吊D

差條垃圾回復

窮人先用4星裝

個毒唔打走佢?

其實如果佢賣 我自己都要打

暫時連條HP回都未有結石打走
毒就再下步先啦

咁都打到全+1 cls
我等拍賣有全+1同全屬先買

有冇人帶黑龍
分身訓地流

啱啱打曬d daily體

可以帶5場既 依家

其實呢條キャッツアイ都好撚勁

唔+SKILL Lv 但+火力+到顛
斬擊+技+攻速+雙爆

咩名 ？ 你開？

黑龍2?

TA好多人用

2你個頭

58lv開左

你開啦 低lv開房冇人入
你直接公開就得 咩名

帶我打分身

有前冇後鏈
谷攻一定係佢

轉轉冰斧光劍其實應該用什麼鍊？ 其他光裝 + 賭腰 + 地城戒勇戒

條連擊鏈諗住洗回避,點知洗左個橙爆傷
搞到而家唔知仲洗唔洗好

新手
ドラゴンの紋章＜－5000大把靚野簡

進階
フォースオブセイヴァー <-呢期DROPUP完好多貨, 約20000UP一條

老屎忽
ギャンブラーソウル＜－想完美收工要靠後天努力打直

神
ラディウスの神託＜－最接近神既男人先有

我寧願要爆傷

推緊6章居然出左d咁既野比我

想賣
你要我就Set5000直購你自己去搶

邊關

6章上半最後果關

唉屌 點解依度既人個個都又勁又好運

Energy heal 好難5000 WOR

咪就係
人玩ラストイデア我玩ラストイデア
我玩到以為自己部電話唔識震機要送廠維修

全20都冇5000?

睇日本仔講6章D新關好易震,尋日清晒前半震左幾次

利申 : 自己乜7都冇

兩把妖刀都話唔識震係咩花式

神鍊好吸引但完全沒人放，我拍賣場看看老屎忽果條先，感謝

如果係轉轉個人推介用又平又實用既龍鏈
+20都係5000綠石
但係要自己慢慢揀
因為拍賣場混雜好多垃圾龍鏈
隨機詞條要回避

全20唔係賣點吧,拍賣好多
又唔係RANDOM 打直出黎

不過唔用龍6條詞有3詞用唔到，是否有點虧？

神鍊

我印象中只見過一次佢車尾
比人1X萬石BID走

仲要係全白的

真係唔知
以為全20先係重點

賣唔出呀
貫通黃字掛2萬都冇人Bid呀

其實對比其他鍊
防鍊 HPMP回復用唔着
二連擊鏈 因為你係轉所以二連擊用唔着
龍鍊你玩轉轉用冰火斧都食到精靈倍
轉轉論cp值一定係龍鏈優先
要完美就賭鏈(成本高)

人玩LAST IDEA 我玩LAST IDEA 我連黑龍1都無得打

用多少少錢黎買幾把全白妖刀

打直打到佢全紅

新手想買條賭鍊
要求如上

感謝，我沒留意精靈原來是冰火雷受惠

點解呢位清係書面語達人

以前玩慣了ONLINE GAME改不了，哈哈

可唔可以唔好係返工時間引人笑
書面語達人 係咩事

我明
玩左成個月終於歐左一次
之前打黑龍震左把血弓返黎
見到個垃圾攻略網寫住血弓係屈鳩機
開心左陣 之後睇一睇拍賣場 dklm 唔撚值錢

台灣的巴打

如果加埋全耐呢

咁就更加好 本身要求爛耐係想平d收 自己打
靚耐咪

無綠石解

解唔需要綠

成個拍賣場都搵唔到心水高STAT+回避龍鍊...灰...

點解可以單刷到黑龍

血弓係屈鳩

信日本仔你便輸了

劍褲佢都話垃圾的

(但佢前日偷偷地改返做優先度第一)

以轉轉斧為例，買冰斧光劍，抱黑龍團刷光裝，大事可成～

啱啱整左條

我屌哂你班歐洲人

幾時先宣佈DEL 死靈呢個職

Del完弓手之後應該就會公佈

算歐咩
平A龍同劍唔係都用二連擊鏈咩

6個中5個有用SKILL

搏吊咩

唔啱我洗 我就唔覺得靚

2連擊3連擊可以疊加？

成到團未？lunch想開個4連

啱啱入黑龍2街場打(2龍2火法)
一入王關另外個龍隊友死Q左
然後三拖一得我一個人坦住磨左龍兩條血

火雷靈+火雷咒？火真係必備 大範圍打怪仲可以用減速手 又有火貫通

火靈咒都得, 其實同冰差唔多

唔記得睇build但係cap左張圖
我係龍雙斧

冰攻擊唔夠大範圍

on9

火靈咒無冰牆會唔會好易俾怪一下hi死

睇隊友既姐

火法可以自己帶骷髏出冰牆
或者火雷咒吸怪
或者兩樣都做晒, 但咁冇乜時間普攻

啱啱龍2震左
仲周回緊希望係光槍

點會呀 你妖刀+4星光劍 斧雙劍
防鍊 勇甲 全身劍裝 應該過到啦？
你check 下係咪你技加錯？

你老母SE
出龍1對光鞋比我

自用啦

當呢D仲好多人未過關既時候
巴打已經輕鬆周回黑龍2中

第1水黑龍2裝比你賺晒啦

啱啱打三場其中兩場比人三拖一好柒
其實只要個坦夠勁，三法一平A坦都夠做
或者二法一坦
隻坦要把三連擊劍，加全防好勁

Solo 全auto轉轉黑龍2 裝備

得唔得架
斧雙靈?

龍斧雙？

斧雙靈

FW 日本仔 ONLY

唔得唔好吊

斧雙靈

王關會唔會畀怪圍死

道中都可能收皮

死靈斧來的？

二刀必備
冇閃避比小怪秒殺

SOLO??我D裝仲勁過佢 去到第2關都俾怪圍死

閃避?你講招主動技?

避完呢下
但之後硬直個1秒會出事

咩丫 依隻唔係我前幾日POST出來
話佢可以AUTO到黑龍為止嘛
都無話殺到龍
定係佢又破左自己紀錄

我想問佢物攻可以堆到2957係唔係好勁定只係普通料？我低700...

twtter見人引用POST ONLY
有錯唔好吊

カオドラハード完全オートボスまでは安定するようになった
尻尾当たったら回復間に合わなくてどうしようもないわ
斧二刀オーラのマリス持ち

5CH有人話鐮刀轉到黑龍為止都可以AUTO
係中左甩尾回唔切血
屌

你裝D全屬性DAMAGE UP既裝就會加好多

同總攻一樣

帳面 > 性能

想問把斧乜名

上面巴打都話第2層都GG

睇下算啦

装備ステこんな感じでカオドラH完全オートボスまでは安定するようになった

コールオブマリス

等陣想麻煩大家幫忙體檢一下，我o既裝有一半同佢一樣，但物理攻擊唔知點解低700點咁多...頭先第一次試龍2第一關轉一半就死o左，哈哈

你一半裝同佢一樣,唔係少佢一半攻咪算好

有冇人放把 靚少少既光劍MP吸黎

呢個放到幾多[img]

4星個把殺唔殺

我愛HP吸收
本身1萬9千攻 5萬9耐 龍雙靈都過唔到黑龍胃前2關
一轉轉轉就得

把斧有用咩

爆WEAK咁制
保守10-15萬UP

帳面靚

外觀靚

求體檢。劍褲沒全能力。

換劍衫

放60000比人bid
唔設上限
不過點解唔自用

SE : 6章後半會有新上位反屬裝FOR黑龍2,到時下位反頭.....

認真咩

窮撚用番劍頭算

唔認真
想知點解賣X2
有第二個全紅字?

其實都係想問下呢件放到幾多 晏d會擺些去賣 用番劍頭算😂

呢度有唔少巴打刷山賊出反頭(我係其中一個)
上面個巴打就係六章新關出
夠曬平民

送左個勁既免費劍頭比你
趁而家反頭仲有市套現其實唔係壞事

而家冇野係冇反頭打唔到
有反頭都係快多幾秒

黑龍都會出

爆機頭

諗緊賣唔賣左身上個兩個反頭
覺得而家用劍頭仲抵玩

打黑龍二火法好似全攻擊比較好
靈氣交比冰法
清唔切怪隻平A坦好易死(比小怪圍毆)

岩先試左
我用緊垃圾反頭 唔岩屬
反頭 1:20
橙斬 黃光 力技20 劍頭 1:23

差少少秒數
差別唔大

但我用垃圾反頭
1:28
用劍頭
1:20~

可能怪仔走位掛
我都係各試左1次

如果你傷高 爆傷 同攻速高 唔只差2-3秒

太多外在因素影響,又唔可以咁樣單純比較幾場時間快慢
都係個句
而家冇野係冇反頭打唔到,

黑龍2就唔計,乜春頭都打唔撚到

你要用弓職果招先有效果

反頭效果隊友都食到
好多職都啱用
劍頭加點多
不過鎖死左劍職
隊友有反頭自己用劍頭

一般要求幾高？
我冇位谷到攻速 得60幾
爆擊 40幾50 爆傷～250
轉左斧二靈 攻速會高番 但爆擊會低左

夠哂打啦 龍1

咁都係賣鳩哂d反頭先
驚佢準備插水

黑龍2俾怪仔切菜

斧雙靈 用光劍同乜武器好？

夠做

屌, 23K血都死

想問下 KEKEKE個邊 黑龍2 隻雷槍弓 係投槍定平A?

投槍

剛剛出o左ライラルスの憤怒，請問有無用？

無用, 分解左佢

其實8 90面板個D冰法打幾多DPS
我打百令萬都好似好低攻咁既

其實都唔係單刷唔到嘅
係兩三場會死一次咁解啫
但係啱啱再試一次十連
終於冇死到
SE仲俾咗把光劍我做獎勵

收平價貨打直埋最低嗰行

又係免1個月VIP月費

歐洲人 仲橙黃過我用緊個把
睇來我都係垃圾來架啦
我係垃圾!

我見有把差唔多係拍賣先50000即決
屌自用算

得1件既情況下真係好矛盾
明知有價有市
但又想自用

我係佢就
賣左先啦
拎把白板又唔係過唔到
現金現緊

你係.. 垃圾?
垃圾

不過要睇賣完有綠石是否換現金先～如果係都可以先賣～

垃圾桶又溫暖 又有安全感

十幾日無人收石啦

唔會賣啦
Build 1 Build 2都未齊裝
賣咗啲石咪又係轉個頭洗晒
同埋又唔係有光劍多(有既其實....四星)
賣完咪又係要買返把白板
拎嚟自用威威好過

放10萬綠石
$80=1萬 全要750

點解我有生命?

成日都幾十萬綠石

神之鐮刀都唔識

呢個攻略網唔錯
資料/實用性好過話劍褲最唔值得換既網好多

5000幫你要左去

我成個月都未試過OVER 1萬石
巴打刷咩咁好搵

有冇人有チアフルサマー．下既設計圖
2000綠石收可少議

5001要

勁過妖刀可以裝靈氣

咩黎

下身 泳裝

師兄你咁勁唔好係度爭飯食好喎

邊有得賣

我有！！